馬安山雙屍案，真相？

案件重組：

尻估應該樓價跌，轉唔到到銀行按，局住硬食貴息。
諗住攞供樓個20000$買6合彩一鋪番身
點知20$ 都唔中。

條仔想問女借d 錢供樓
點知比人指住太陽穴屌廢柴，無用，it 狗。
準備汁行李番娘家，分居兼分手。

男最後老羞成怒，錯手整死條女。
清醒過後發現自己殺左人，後悔莫及。
對住240尺都無ge 負資產，家徒四壁。
屌完老母，發癲開鑽破壞：「我死都攬住層樓死。」

再畫血叉表示心底個種供唔起樓ge 怨恨+錯手殺人永不超生ge 絕望。

最後：自溢死亡，rip....

靜啦

probably the main reason of killing

收嗲啦

真相：有兩個人死左

對住你個廢柴毒撚你屋企人幾時自殺？

做乜咁惡

做乜鳩

死晒LU

連登神探

大膽假設

侮辱死者

安你老母

神探

新年流流唔好題老母

300呎都供唔到
唔死都無用

可能有突發事啦

夠鐘食藥啦

你老母幾時死？

排你老母隊

食完

20k買6合彩,on9

落去搵你老豆

大家咁話！

六合彩買十蚊都嫌多

連登真係多on9
又估又鳩up去討論唔知真相既真相

萬一中左就唔係咁講

真相留比藍絲搵喇
關你撚事咩

唔係點做神探

放假無野做

可能信連登又話IT好好景

點不知過年前比公司炒左

開係講故台啦屌你

sor, 少開po 唔識分類

呢單真係幾怪

但你好on9

20k買六合彩翻身?

樓主充份表現何謂CHILD登仔

無人睇錯係寶馬山 ？

唔係講笑現實生活個個都咁講我

賤嘴/唔尊重/社會分裂/仇富/黑心/鍵盤

暫時最合理解釋

有病睇醫生

醫生話on9 舞若衣

冇$供樓

神探
你同法官講丫

點呈堂ar